王者榮耀組隊集合區

一齊玩嗎？小弟鉑金1咋><

屌你老母

下？我已屌完你老母百次喔

渣ga